對付班死差佬只可以打游擊

效法67 周圍放菠蘿

突襲18區警局